00後永遠唔會知當年一線鷹王josh smith點勁

當年一線鷹王屌打老塞果陣00後戒奶未

鷹王而家去左邊

乜撚嘢curry嗰啲，嗰陣生齊鳩毛未